「一宗交通事故」係咪指呢啲？

「一宗交通事故」係咪指呢啲？

早前參加絕食行動的香港駕駛學院駕駛教師關注組成員馬偉雄，被「失魂」跑車狂撼險送命。他昨午到醫院探望一同絕食抗爭的「戰友」練國後，在深井寓所附近練跑備戰渣打馬拉松，跑經深慈街行人路時，突然有一輛紅色跑車失控撞斷圍欄，復剷上行人路，將馬偉雄撞倒及令其險變「人肉三文治」，他右腳掌被輾過折斷，重傷昏迷。肇事跑車撞向路邊煤氣箱停下，消防員開喉戒備防漏氣爆炸。肇事司機報稱閃避切線車輛失控，涉危險駕駛被捕，警方正追查切線車輛下落，籲目擊者提供資料

幫佢入紙申請裝修啦

律政同司法都唔中立

講真，裝修佢地只會令國際戰線難做，同埋妨礙律政、司法獨立既港共，都係社會精英，列入香港人權法制裁名單都做到相同既影響力